「認真」賭左10年，輸過幾廿個，終於搵到贏錢方法！

痾煙利物浦
[black]對家[/black]

曼聯啦不敗未輸過

走啦屎忽鬼

得我理你炸

坐左兩日監？